一人分享一件心事，然後自己毒舌鬧醒自己

與其等人鬧，不如自己鬧醒自己。